其實呢到有冇人一個月會拎兩日病假?

你地會唔會比人炒或問話